點解做人要過得咁苦

日日都唔開心 好想脱苦海

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至五，下午８時至１２時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

例如點辛苦

我都想知點解唔可以一齊行到最尾

學業問題 感情問題 屋企問題
再加上而家香港呢個社會氣氛

多謝你先 有同close fd傾講過
但次次啲負面情緒好快就翻嚟搵我

辛苦就抖抖先
抖夠再諗解決

冇人可以完全體驗到你有幾辛苦 不過好多人都會理解你有咩想傾呢到大把同路人 呢年黎大家都有好多唔開心 好正常 最緊要你要知道唔係得你一個人

晚晚都失眠 屋企人又唔明白我 雖然大家政見一樣 但生活上好多衝動 關係越嚟越差
對住佢哋同班朋友又要做到好似開心咁樣 唔想佢哋多樣野擔心 背後自己喊到眼都腫又有邊個知
btw thank you

唔開心就唔好扮開心 係錫你嘅人未俾佢擔心下囉 邊個話哄人個個一定會唔好 你朋友知道你唔開心係揾佢傾 佢不知幾開心
有時候就係咁傾下計 自己又諗下多啲 慢慢你就揾到點出返黎 想摺嘅就摺 想嗌就大聲嗌

關係完全差哂
接受現實吧啦
呢個世界好多人都唔係必要同你一齊生活
唔明白你係好正常
嘗試要迫自己唸開少少
加油